係咪冇不反 就唔會再有百萬遊行?

我地遲早需要再有大型遊行

而不得不承認
冇不反對通知書+封鐵
就好難聚到過百萬人
一係因為有部份和理非怕法律責任
二係有啲係一家大細咁出 唔可以冒險

但兩樣都係對家控制 可以點拆?
場運動可以點繼續?

10

9

Push

另外一個問題就係班狗而家會提早開波
冇時間聚人

其實唔係冇不反而唔出黎
係交通問題
冇黨鐵真係好難有過百萬人
1架巴士頂盡300人
好難係一個繁忙地方容納過5000部巴士
好多時隊頭行到一半 但係仲有好多人塞緊車黎唔到

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

屌 真

跟住冇咁勇既就驚咗

可以點拆

統一搞18區遊行 然後公佈總人數?

有冇辦法推上國際叫人制裁黨鐵

有不反先出黎既朋友係度

難 可以試

但國際壓力不及黨壓力

係 3點幾4點就放題
人先啱啱到終點/一半

請盡去有不反既集會
或者突破心理障礙

九龍區 幾區大集會
集會後一齊起步
以中心點為目標遊行

例如 長沙灣 石峽尾 九龍塘 樂富 土瓜灣 何文田 紅磡 尖沙咀
8區大集會
集會完就同步行到旺角
最後流水式散去
最遠都係樂富 4公里左右

我又覺得唔係啲人驚，而係真係出唔到黎
唔係到到都有巴士直通，轉車又等餐死
之前尖沙咀反幪面遊行等巴士等到on9，仲要塞車塞到死，到咗梳士巴利道隊頭都到唔知去咗邊。

同車啲手足都唔知點行，唯有追條大隊，行行下又周圍都有狗。

交通先係主因

呢排個劇本
搵幾個臥底一早就堵路放火, 防暴出場放TG
和理非大逃難, 比較勇既就同狗捉衣因
最後被大圍捕...

黨=鐵

唔覺係交通問題。好似星期日，你只要12點半前到達尖沙咀，根本無塞車問題。所以一定要早到。

問題係遊行期間多咗不確定性。我好想帶阿媽去親身感受一下大型遊行，但一想到班狗中途一定搞事，亂放tg，你就會卻步。因為唔想帶住老人家逃難、長征

但我覺得香港人越嚟越習慣係無不反下遊行，因為呢2次大遊行，越嚟越多老人家同小朋友出席。見到佢哋好多都氣定神閒，我就提醒自己，無理由小朋友都唔怕，而我怕嘛？

而且每次遊行年青人都會幫我哋開路、擋車，會守護住我哋。我哋連遊行都不願意的話，就太自私、太怯懦
好感謝您哋

其實係互相保護
多人 狗就唔敢搞事

希望可以多啲人進化
唔係會入樽頸 好難繼續

大家加油